2019年女同性戀者喜歡的女愛豆

共有4542名女同性戀或女雙性戀者參加票選，一共投了18776張票。
Red Vevlet的瑟琪、Irene和去年一樣包辦前2名。

1 - Red Velvet Seulgi
2 - Red Velvet Irene
3 - MAMAMOO Moonbyul
4 - WJSN Seola
5 - MAMAMOO Wheein
6 - MAMAMOO Solar
7 - MAMAMOO Hwasa
8 - Red Velvet Wendy
9 - WJSN Bona
10 - Red Velvet Joy

11 - LOONA Yves 12 - Red Velvet Yeri 13 - TWICE Sana 14 - Chungha 15 - SNSD Taeyeon 16 - LOONA Olivia Hye 17 - IZONE Chaewon 18 - IZONE Eunbi 19 - IZONE Minju 20 - WJSN Eunseo 21 - WJSN Luda 22 - LOONA Chuu 23 - WJSN Exy 24 - F(X) Krystal 25 - Sunmi 26 - BLACKPINK Rosé 27 - IZONE Yujin 28 - IZONE Wonyoung 29 - LOONA Heejin 30 - LOONA Kim Lip 31 - BLACKPINK Jennie 32 - IZONE Yuri 33 - TWICE Nayeon 34 - IU 35 - TWICE Mina 36 - (G)I-DLE Soojin 37 - BLACKPINK Jisoo 38 - IZONE Sakura 39 - GFRIEND SinB 40 - WEKI MEKI Doyeon 41 - ITZY Yeji 42 - TWICE Jeongyeon 43 - LOONA Jinsoul 44 - LOONA Gowon 45 - GUGUDAN Hana 46 - FROMIS.9 Gyuri 47 - GFRIEND Eunha 48 - OH MY GIRL Jiho 49 - (G)I-DLE Yuqi 50 - EXID Hani 51 - TWICE Chaeyoung 52 - BLACKPINK Lisa 53 - APRIL Naeun 54 - GFRIEND Yerin 55 - AFTERSCHOOL Nana 56 - APINK Eunji 57 - SNSD Tiffany 58 - SNSD Yoona 59 - (G)I-DLE Shuhua 60 - TWICE Momo 61 - F(X) Amber 62 - IZONE Yena 63 - GFRIEND Yuju 64 - ITZY Ryujin 65 - OH MY GIRL Arin 66 - GFRIEND Sowon 67 - GUGUDAN Sejeong 68 - DIA Chaeyeon 69 - PRISTIN Xiyeon 70 - DREAMCATCHER Jiu 71 - LOONA Hyunjin 72 - MOMOLAND Yeonwoo 73 - OH MY GIRL Yooa 74 - TWICE Tzuyu 75 - LOONA Haseul 76 - ITZY Yuna 77 - WEKI MEKI Yoojung 78 - TWICE Jihyo 79 - PRISTIN Roa 80 - WJSN Yeoreum 81 - BROWN EYED GIRLS Gain 82 - IZONE Hyewon 83 - TWICE Dahyun 84 - AOA Seolhyun 85 - IZONE Nako 86 - DREAMCATCHER Siyeon 87 - OH MY GIRL Binnie 88 - OH MY GIRL Seunghee 89 - Suzy 90 - Hyuna 91 - 9MUSES Kyungri 92 - IZONE Chaeyeon 93 - LOONA Choerry 94 - DREAMCATCHER Sua 95 - Jessica 96 - GFRIEND Umji 97 - (G)I-DLE Soyeon 98 - GUGUDAN Mimi 99 - GUGUDAN Mina 100 - Sulli

mamamoo, red velvet

rv同mmm girlcrush形象嘛 正常

同性戀唔死都無用啦

28 - IZONE Wonyoung
元英呢味淫賤小妹妹女同都like？
我仲以為得變態佬至好幻幻

估唔到權f咁前

可能中意渣波所以做女同

我係仔睇到呢張都覺得自己有d les

冇somi

呢張真係epic
完全表達晒兩個人嘅最大優點

估唔到Sunmi竟然咁後 宇少嘅雪娥、Bona同Exy係sexy + girl crush，又係多女仔鍾意

印象中produce嗰陣係最多女人投佢

老實講 好想塞個頭入去中間比佢兩個夾住..

唔怪得學友呢個les咁like seulgi

定仔老同?

Seulgi 不啦

佢又係成熟性感+girl crush

小妹lesbian 討厭男人

娛樂台咁多既

咁多人鍾意Eason 老婆

25

17

我係絲，揀左Irene